我姓金 BB就快出世 叫咩名好

是咁的
隔壁屋個師奶個仔條女個老豆係出面包二奶
咁個二奶有左 想問下 我姓金 改咩名最好

請出招

你問返你老母佢想改個B做咩名喇，佢生又唔係你生

想比返個名份佢

金盈

金園保

女仔名黎講幾好

但係男仔用呢個名驚佢變那形

金春子

金正恩

金心

金年

金正日

金仔

金三角

金貝貝

金金

金星
金日好
金牛仔

金田一 一
金日 任佐美

金日成

金字塔

金銀銅

金鍂鑫

金一山

金天我